黑衣人地鐵p，藍絲勿入

是咁的，呢個11月，我唔去返工了。。
我地book 了3 隻鐵。第一隻 1988年澳洲Comeng輕鐵列車, 租的。

坐500人的，長100幾公尺。

另一隻, 私伙的 都城嘉慕電動列車 英國進口

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 屯馬綫中國製列車。

搞手會買好多酒，方便大家做嘔吐師。

每日6點你屋企最近個地鐵站集合

黑衫男女仔：免費
藍絲：唔俾去。

來吧女義士，識d可以同你一齊發夢的人吧

p.s. 呢d地鐵p無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

Gay join得？

抗爭版

來吧男義士，識d可以同你一齊發夢的gay佬吧

有時間玩膠不如做啲實際野

作為搞手我地嘅地鐵p已經開始左
希望可以有更多人join我地呢個p

其實就已經開始咗

西鐵出九龍又唔郁了

宜家㗎車d人好空
忍唔住坐左個關愛座
搞手都係應該坐主席位

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

我屋企附近
有班藍絲一早組團去拆rb
琴晚附近打到凌晨
好多手足早起唔到
今日我都係無訓過覺就來party

鐵膠p無需黑色啦

ok

推

戇鳩仔 樓主兩個鐘前已經出咗去啦

佢真係低b

牙卷

架車d人落曬車
自動棄權(放手版)

港島需要手足開港島手足加油